移左民想要多d權利只有瘋狂繁殖

人頭=選票

大家去英國想下一代有好生活最少要生4 5個，咁先有機會有南 印 黑既權利，唔係永遠只做最低等

點解黑人muslim有say，因為佢地人多

請做好覺悟

同大陸蝗原理一樣

樓豬好仆街

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

全世界都係咁，蝗繁殖率同其他人比太低

其實你係啱

第一代移民去到最好真係生多啲

移得民唔該你地生多d， 唔係下一代本地搵唔到食要番香港搵食，就會好似mc賤咁

好多加拿大bbc都敗走番香港

咁多負評證明好多人都唔太了解真實既移民係點

將英國變成新香港
再出兵反攻

英國只會變回教國家 你諗多左

咪撚影衰香港人

你咁諗你下一代注定都係二等公民 完